9up 一切都係浮雲

三年前用本金兩萬玩牛熊起家
到上年年尾既時候
身家已經去到35萬左右
可能對於大部分連登仔來說 只不過係碎銀
股票既錢係浮雲，我係知道既
由於以防一次既洗濕頭 牛熊輸返出去
我已經懶醒 轉玩正股投資
果然個天要你死前，一定比甜頭你
結果兩三個月耐中左幾隻2倍既正股
我以為我捉到妖股炒作前既步伐
而當時身家去到50萬(啲股唔係隻隻開始就all in 有睇定再高追加注)
去到今年年頭個人開始有小小行大左
結果輸剩得返15萬 發覺個人好灰
呢兩個月都唔係幾訓到教
每日都反省自己點解會咁
結論股票既錢真係浮雲
只要個心態一錯 3年既努力一兩個月就收到我地皮
家陣企返起身返工 都厭人工低
寧願從來冇擁有過

純粹發洩
冇圖大家當我up下好 輕手屌我就好

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你用賭仔玩法玩股

賭場規矩

你唔帶錢完全離場你都唔叫贏

最撚戇鳩係得雞碎咁多學人全職炒股

每一日瞓前 我都會反省
慢慢發覺自己真係天真
邊有捉到條路既一回事
本來個市就成日變 包括細價股
由我一開始認為佢係咁樣玩就已經錯
其實只不過係依一季佢用依種玩法姐
等我個陣不知天高地厚
成日做cd rom笑人輸錢
而家咪到我比人恥笑啦 自己其實都係垃圾

但如果50萬離場
我諗唔到我自己重有其他資產增值既技能

一日未清倉離場 一日都只係大戶d錢寄存喺你到咋

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。 惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。 余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。 取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

做定期/買收息股啦

個陣中五 扲啊媽戶口用
諗住學下其他技能
知自己讀書唔掂 唔鍾意背野

其實你已經好好彩 本少泵得大就應該轉場玩
真係要玩嘅咪分散投資
個本大左咪一半做定期一半高風險都得

唉 因為自己一直係行刀仔鋸大樹
個陣厭收息個啲太慢
但其實我自己投資組合
都已經6係穩定既細價股 4係投機 (牛熊 新股 瀉倉股)
結果不斷補錢落投機既組合 洗濕個頭
算啦

或者係我知識嘗淺
覺得除左股票 冇乜其他途經賺到錢去之後𠴱幾百萬

細價股都唔可以叫穩定啦
不過我都明
本身我有2手輸左少少嘅5號仔
牛熊輸突左想補鑊
放左正股貼牛熊 宜家輸埋
諗起都on9

其實導致今日既結果都係自己懶惰
我由畢業冇做野到而家
一直靠炒股 賺洗費
雖然我50萬個陣唔多
但每日都有千幾既盈利 當然有時會輸幾千
但拉穩點都有賺 都會多過人地400.500個啲工種
但依個生存方式令我要每日炒
意味投機輸 我一定要補 因為要賺日用錢
慢慢輸返 雖然至今我認為我輸既原因唔關全職炒股事

全中 就係依種手法害我不斷補鑊
我反省左成個月
我明白我唔係輸細價股
係輸貪心玩瀉倉同新股
牛熊都冇乜輸 計返反而贏
因為曾經試過5萬蚊瀉倉個幾星期變20萬
洗濕哂個頭

諗返轉頭啦

你果50萬

係運定技術？

其實你應該都玩左幾年架啦
個心態都應該唔會差得去邊
你得返13萬 咪清倉
用返以前個套2萬本方法去行咪得囉
好多時候輸係因為你套方法有小小細節錯左 而你冇留意
2萬本上到去35萬
你個套心理同風險管理結果黎睇
3年都未倒輸 即係work既
可以返轉頭行過

利申 同你一樣全職炒 我都同你一樣畢業左2年左右
都係牛熊起家

你睇返佢3年個恆指走勢
佢好似又話上年年尾先轉正股
𠴱3年走勢靠運唔倒輸出去
除非全部9買 升跌中到尾
咁佢應該去賭場而唔起股票

之前個市一路升就話姐
今時唔同往日
鳴金收兵睇定d先啦

唔係唔得
只係重複由低玩返上去
不論個過程亦或心機都比30萬本既玩法辛苦
都其實去心灰意冷階段

我都唔識答你
結果黎睇 得返13萬
代表我輸 咁我當自己以前行運就算

巴打你應該好勁架
搵幾多
個陣的而且確我係28000個跌浪買跌
而又睇到個底去到萬8點附近買返升去到24000
之後轉留意正股 因為為左上年年尾轉玩正股做準備
結果就食哂屎

睇返個時間線 佢應該唔係淨靠買升啦
不過你都啱
今時唔同往日
樓主玩返以前個套
個心態已經唔同
除非佢用返以前個心態去玩都好啲
如果而家心態 應該一輸小小就亂哂陣腳